召集所有鍾意K-ON! 輕音少女嘅面孔# 25 Welcome Back To Hong Kong

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲
作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊
K-ON!係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯 (生日 : 11月27號 )
主音/主音結他
可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪 (生日 : 1月15號 )
主音/低音結他
成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律 (生日 : 8月21號)
鼓手
熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬 (生日 : 7月2號)
鋼琴/電子鋼琴
高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓 (生日 : 11月11號)
和音結他
得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON!萬歲
正皮

平澤憂 (生日 : 2月22號)
比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子(生日 : 1月31號)
輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和 (生日 : 12月26號)
同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

鈴木純
小純本身係爵士學會嘅社員，亦都係梓喵同憂嘅好朋友 。因為仰慕秋山澪學姐 ，而且好羨慕輕音部輕鬆嘅社團活動 ，係高中三年級同梓喵小憂繼承學姐們嘅輕音部。

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

開post專用

新post留名

新人留名
請各位多多指教

嚴重破壞k-on風氣人士

1.入前一丁(旗木卡卡西)(已死)

2.角鬥士(john打飛機)

3.變態小毒男

4.芝士撈丁

5.田井中律

新人要請食洲際自助餐

你冇靚衫出席啦

我上總部都係要裇衫西褲

我仲有對千幾蚊嘅皮鞋

我係樓下強記車仔麵所有人都咁著

落雨就要聽

知你住港島威喇
得喇

五月雨

講笑

唔好嬲
我自己都冇衫去食buffet

多謝李醫生

唔得呀
好嬲呀

多謝

其實自助餐對我唔太吸引

請我課金最好

多謝李醫生請我課金

一於課到魔神saber寶5

聽者有份

lm

李醫生係我地嘅紅太陽

我寶二夠

Lau Ming

冇問題 你地抽左先 我之後會俾返錢你地

今日 ？

點解痴埋一齊會快咁多

隱藏gif

我估係！
生日快樂

我連本都無…

我都係。。

咁我都講定先 生日快樂

留名正評
生日快樂

生日快樂

你份糧去左邊

你明明琴日就收到糧單 你自己檢討下

噚晚無收到…
我26號出糧

多謝各位

生日快樂比我

收到風 聽日8號

Birthday Song

想做返中學雞

後日9號

準備去機場了

好期待我嘅俄妹蘿蔔

冇蘿蔔 會然田并中律就有一個

偏心

臨抽魔神saber先貼呢啲圖

呀曉係咁的

但佢又大隻 唔夠佢揪

試下入佢中路

呀曉正仆街

一陣我放低佢就好閪無面

生日有乜搞作

正日一定係同老豆老母煮餐好食餐好既 如果係同朋友琴日已經慶祝左

現充！

一於望住望到收工

…

一張圖就睇清楚哂你地d面孔
極醜陋…

其實佢依d gif有無得down佢落嚟？

我仲以為你都係坐火車落返嚟…

你簡直冇得豬添啦

再嘈入港島一拳打你出九龍…

我今日係柴灣 cls

醬油醬

Nola好攰
飛機都要聽朝先到

有俄妹空姐

柴灣打你出將軍澳

將軍澳係新界......

將軍澳咁先進嘅地方點會係新界…

( Show Blocked User - 城大泥土及樹木系 )

我都唔識down

你自己google

不願面對

我無可能住係牛屎地方…

將軍澳唔係九龍咩?

將軍澳新市鎮位於香港新界西貢區，乃是香港的第三代新市鎮之一，與馬鞍山和天水圍新市鎮同期發展。將軍澳新市鎮的發展可追溯至1980年代中期，人口由當時不足1萬，迅速增加至2011年超過40萬。跟隨新市鎮的不斷發展，區內房屋、學校、社區、康樂設施及交通網絡亦漸趨完善。

將軍澳新市鎮位於香港新界西貢區

將軍澳（Junk Bay或Tseung Kwan O，Junk Bay又譯為「帆船灣」）是香港海灣，位於新界西貢區西南部；沿岸土地亦稱為「將軍澳」，位於九龍半島以東。南部為調景嶺、西南部為鯉魚門、東部則為向東南伸延的清水灣半島。將軍澳本來為陸上人煙稀少，以水上人為主的小漁村，但現已發展為香港新市鎮之一。

位於新界西貢區西南部

手足 自己要堅強呀

住左十幾年都唔知自己住邊

原來呀曉都係新界手足

新界手足

講個笑話比大家聽
話說岩岩去食m記叫個餐食
點知條撚樣唔比茄汁
咁我就叫佢比茄汁
我:比幾個橙汁我呀唔該
佢:橙汁(望下望下)
我:橙汁呀…
我:呀…sor，係茄汁呀
佢:
完

生命有take two

唔夠呀曉住左一世新界都唔知咁柒

唔係！
一定有d咩搞鏋咗…
我唔要做牛屎佬

無是咁的
零分重作

中二病係咪用張換飛券去求其一間有上畫嘅戲院到換飛就得？

抵啦而家 以前成日笑人呀拿

佢細字有寫邊幾間唔得

已知MCL得

新界手足+1

牛屎佬

我以前日日都要騎牛返學
依家做廢青所以騎少咗

你都係啊

Thx

我係九龍清泉

人多車又多，廢氣仲多

住九龍對健康唔好

唔係講笑…
真係見過

睇完中二病
又真係幾好睇

負皮數直線上升

碼頭

聽日去睇

咁都比人影到

有內鬼…

真係成個動物台都係牛屎仔

係唔係你負評？

Me正皮左

係

你轉ac正評多次就信你

我又被人排了

我冇funson

…

屯門邊到人

佢將軍澳

你已經接受左自己係牛屎仔

將軍澳係集新界九龍於一身嘅好地方
有新界嘅翠綠花香又有九龍嘅先進商場

最緊要係無機舖無波樓，酒吧得兩間仲要係太平洋
d爛仔都唔入嚟玩呀

in 將軍澳 ， we 相信

我又準備搬入去了

住你嘅港島啦

又排鳩我呢個港島仔
成日都唔侵埋我玩

請我課金
我同你一齊玩fgo

我棄左驚啦

最近玩緊佢

多唔多蘿莉

你都係屯門 ？

唔多
大約50個角色得10個蘿莉左右

我都係將軍澳區

隧道一炒車就仆街

唔出街唔關我事

我係見有貞德先玩

…

你有無諗過我感受…

我唔洗出街

好唔好玩

原來痴線嘅…

其實唔係你唔出街
而係你出唔到街

可以玩吓嘅
同fgo一樣，不停打，不停刷

好攰

係 屯門淫

邊到

返到香港單黎玩下先

估下 屯門咁細

我兆康

輕鐵咩區

好似係2區

仆街唔理我…

我3

抵啦

我有去過屯門㗎
我知咩係v city㗎

有無親眼見過梓喵車？

大陸人先行

有 上次置樂見到

上次係屋企樓下見到 大飽眼福 屯門人福利

…

其實我住係黃金海岸附近

我有一個家都係黃金

我1

有冇青衣島民？

我有一個家都係青衣 但大個咗好少出去

香港是我家
人人都害祂

你鐘意點講就點講

2區

點解你地個個都好似住得好近咁嘅

諗起上次澳門打8號風

落雨

返到了 大雨到仆街

Welcome back

一陣睇中二病

你又真係識擇日返黎

頭先去老麥叫完野食 企埋喺側邊等
隔離有幾個靚妹啱啱叫完野食 喺部篤篤機行過嚟counter嗰邊
其中一個望咗我一陣 跟住咁樣跑咗返去
係咪我嚇親人

三聖黎喎清
得一架505

真係騎牛

利申先
唔係工作都未入過去果頭

毒L不了

你太靚仔 佢哋怕醜

算係聲優界大新聞, 大家留意下

動畫業都叫係娛樂圈 有呢d野都唔奇
點解呢個世界咁污穢

我知啦 應該係我今日gel咗頭
遠睇
近睇

me橫睇遠睇返睇都係

唔好放棄呀

我仲以為你係屯門住

係唔係即係話未經聲優同意擅自將聲優把聲商品化？
而聲優本人無得到任何利益？

英文唔多明…

好似話係本來錄俾本編用嘅聲帶冇出到街 用咗嚟出玩具
咁個聲優話應該要分開計錢 點知俾人威脅叫佢收聲 唔係就封殺佢
好似係咁 有冇人補充

現實中做 依個動作都幾怪

到底當時發生咩事

仲有係叫個聲優全裸咁樣喺溫泉服侍個導演(大地丙太郎)
(個聲優不知情畀Producer人呃咗入去混浴溫泉

(其實個reddit post係我出

阿曉諗住幾時要隻娃娃

睇你
我幾時都得

你無拉褲鏈？
見到條粉紅色底底？

一定有拉
btw今日係藍色

突然好gay

你想六日定放工後

你不嬲都咁gay

我唔係gay

中二病好多人睇

今個星期六夜晚？

最尾一場都仲咁多人？

即係聽日？
如果下星期六你得唔得

好好睇啊

地點你定

臨尾聽到第一季op嘅時候
我feel到時間過得好快

俄羅斯有d咁嘅騎警

佢條馬尾真係好純正

無論綁嘅形狀同長度都係一流

見唔到

拍得住玉子愛情故事

返到嚟仲未有相分享

有次影相唔小心影到個靚女。。真係唔小心

你果然真係變態
些牙

你先係變態

唔好唔小心啦
咁相呢?

我好懷疑部長佢影細路女…

唔影得？

吓用新角色做主角？

打鼓我中意呀

俄國最美的風景是蘿莉

沒有圖片…

咩嚟

堀口悠紀子嘅畫

i see，thx

堀口悠紀子離開咗京阿尼，而家突然又新畫K-ON!官圖，かきふらい漫畫又復活，有啲嘢~

十週年真係有K-on新作

新劇場版

第3季

希望可以見返五位天使

唔係咁開心掛

有無人依家係日夜顛倒緊？😪

如果係出新作但唔出返yui佢地既話，我都冇乜興趣睇

同火影唔係嗚門佐助咁 無晒興趣

冇咗佢地仲有咩意思呀！！！！！！！

做咩咁留意佢…
唔通你

話唔定間中先出吓鏡…

到底日本係咪經濟/動畫界會有大風暴
2018個感覺似係將倉底所有可以賺錢既野拎哂出黎
勁多天國既續作都黎哂人間

因為遲d可以入二次元，到時邊有人睇動畫

所以依家有得賺好賺

我一早入左啦 咪又係照睇

me入咗二次元都要做毒撚

你明明就想學桐狗咁扮做獨行俠之後cow曬啲女女

諗都冇諗過，都係安份守己做返毒撚算

我要成為正義的伙伴

我要成為守護蘿莉嘅大哥哥

me

影男

報左驚

我要做k-on嘅fans

星期五晚點睇 唔記得下星期父親節添

偏心 又唔帶俄蘿斯蘿蔔俾我

個蘿莉俾人鎖住咗

淨係想睇返佢地幾個 好掛住佢地啊

我要去拯救佢
佢俾人鎖起個刻你都唔做野
我返到黎之後就即刻對付你

係唔係食燒肉？

首先你要好似普京咁好打

重溫劇場版

冇K-on五人只係一班讀櫻丘讀而且又咁啱係輕音部嘅成員,根本就唔係我想要嘅k-on , 掛羊頭賣狗肉

啱啱搵到首歌好似講緊自己

咩歌

本來成首都好sad 最後突然好有希望
巴打有咩好事發生

我就係差後面

我本來係翻唱先,比一把勁似aimer嘅聲吸引住,不過都覺得後邊就越嚟越唔似,不過都幾好聽就走咗去聽原唱,咁就比我搵到呢首歌

我個陣隨便講下架咋
你話事

無問題呀

不過係唔知邊間好…

中島美嘉嘅話一定係佢

嘩 呢首正野呀

準備見個老朋友 好興奮

白身魚老師為動畫第三期熱身

10周年 一定要出

邊度嚟？
唔通又係屯門…

同一個車主來的

可唔可以叫佢入將軍澳…

咁遠 不了

九龍塘我都ok喎

媽，好毒呀！

永續畸安

茄易安大屎傑

屌佢個車尾貼住亂鳩改，笑左

好想見到架車，明明我住屯門都冇見過

點解得梓喵係巴塞

點解其他四個係皇馬

只係玩到呢啲

因為今年皇馬叻叻豬

咁你即係暗寸梓喵....

梓喵係一枝獨秀
後勁發力，好似美斯一樣，又後生又可愛

而皇馬就粒粒都係天王巨星，

聽日派grade

無事既

good luck

Ching ho ball

真係有新系列？

換曬人？

連校服都唔同

點解要咁對k-on fan屎

一方面覺得冇可能超越到k-on 但係又好想佢能夠超越
唔想佢整衰k-on個名

唔奢望超越k-on，就算整衰都冇所謂，只係想見返佢哋

漫畫？ 不了

夕立

瑞鳳最正

漫畫冇音樂仲點算係k-on

K on都係由漫畫開始先
紅到就自然有歌架啦
不過如果又係日常番 d舊套路都用到7788

K-On! anime > manga

佢地啲日常睇幾十次都唔厭

出咗grade 哭了

京ani有功

原來虎與龍都十年了

喜極而泣？

釘宮

好想娶釘宮返屋企

最後會因為釘宮癌而死

好想釘宮鬧我

見到個grade忍唔住笑 笑笑下笑到喊

好撚緊張呀

聽日唔想返工…
同上司講我有釘宮病返唔到

我都想

仲要一邊踩我一邊鬧我

我應該講咩好…

痴撚線

我都唔知講咩好

實乃梨先係真愛

由依一幕開始鐘意實乃梨
在走廊上趺倒會流鼻血，在人生中趺倒則會流眼淚。

睇親呢d都係支持正宮 惡勢力爪牙

戀愛我就多數會鐘意睇配角多D,我覺得要寫到個配角有幾慘先可以襯托出主角係一對
你相唔相信有幽靈嘅存在?

早晨

岩岩先留意到你過左黎

其實我係k-on po出現仲早過係蘿蔔台出現

紗路仔

搵工未?

講依啲

冇錢點養紗路

紗路打工養me

咁又未必嘅，由頭甜到落尾嘅戀愛番都有

不過記惨野係印象深刻過記開心野

紗路

部長你個名上咗第一頁之後, 人都型咗

我俾人屈

原來轉台了

由頭甜落尾嘅都好好睇
例如月色真美

甜到落尾嘅係另一個類別 ,只想告訴你同月色真美都好正

甜到漏

真係會睇到肉赤
由其是最尾要去千葉

佢地line啲對話睇到我糖尿病發
呢套野其實係line嘅大型廣告

最尾段line對話睇到好緊張 諗緊究竟佢地將來會係點呢

初戀結婚
我都想

戰地風雲 5 最新預告

比起之前嗰個正好多

我想娶小茜

幾正
不過我驚我部舊機頂唔住 依家成日lag

無事
插lan線玩

唔係上網慢
應該係部機太舊 我玩戰神都會lag

個個都console

無事嘅，自己嚇自己
隻game特效嚟
增加遊玩性

懶人買console

你換咗pro?

yes

舊嗰部頂唔順送咗比人

然後我又自己一個玩bf5

買ps4

解決哂所有問題

手製 不了

最重要係ps4無外掛

個陣買幾錢

2400左右

可以買ps4專用鍵盤同滑鼠
不過咁樣已經叫外掛…

依家唔好買呀
遲吓好似出ps5

除咗bf ps4仲有好多驚玩架嘛

咁照用住先 雖然有啲lag

ds 1 2 3
bd
巫師3

又嚟 之後啲人就會話等多年啦

除咗ds 全部係電腦玩過

Btw有無preorder 9月隻tomb raider?
前兩集都有玩 諗住預訂

邊有咁快 就算出左都仲有得玩多一年左右嘅

ds唔玩真係唔得

佢嘅故事性唔係有劇情比你睇
要你自己去睇物品同留意周圍環境去了解
仲要唔係好難，好玩

d盔甲又型仔，玩魔法又得，近戰又得，半魔半近，迴避流，舉盾，盾反

之前唔知係邊到睇過話19年…
唔知真定流

諗緊買唔買1好

Tomb raider系列冇玩過
Uncharted就有追

我要梓貓

我唔想玩啲咁休閒嘅驚

有大波波lara

第一集玩到去羊頭兩隻狗個到就棄左驚
第3集先爆到機

我鍾意睇型棍drake溝女

最癲 見過人點食放題

痴孖筋

我都係最近先買 1
打緊二週目
爆多一兩次就買2

第3集比較係解説多d
大陽長男/無名王者/獵龍勇士
武器又比較多元化

盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧
找回你的微笑嘴巴一齊和唱可以嗎

Lalalalalalalalalalala

識唱嘅大家一齊唱

lalalalalalalalalalalalala

小學嗰陣參加咩成長的天空就係要唱呢首歌

中學歌唱比賽

同朋友賭輸咗

坐6年 真係好撚荒謬

67班友都無坐咁耐

好明顯就係唔比佢選

等人忙記佢…

香港法律

睇返之前上訴庭嘅案例就知香港法律真係

講個笑話： 香港

屌動物台成日都有一班人喺度開膠post

其實係咪侍奉部班人嚟

泥明輕

係

其實有好幾個妞似都有入過嚟

溝下啲學生妹囉

李醫生算唔算

明眼人？

。。。

本身aim幾多？

A

咁gpa呢？

2.23即係要讀多年？
無讀過書唔識依D野

Basically asso 敗已失

咁就無咗兩年
唯有怪自已當初唔努力

你本身想入個科要求3.3？

3.1x
香港嘅大學只要你唔過3唔會考慮
我就唔過3

咪當得意野食花生笑吓

再唔係就report，都無其它做法

我唔係侍奉狗

係咪有誤會

只要冇係呢個post留低負皮就是好人

一早正評左

冇

啊曉你早排講個隻手機驚好似幾好玩

點解呀井你要屈我

有乜證據顯示我係持棒狗

好失望

我鑊鑊都咁撐部長
係我全個動物台最信任嘅人

而家俾人反轉豬肚

決定跟美油一樣退出兒登了

玩緊喇？
加個fd子

牙木 點解

你都係想我講嗰句啫…

你都話過我係

你夠膽唔認咩

我就真係唔係侍奉狗

我真係唔係

你係

Bba

唔好再傷害佢

佢係bbg

加咗
你掛緊出黎個個好似紗路

係貞徳

手機驚 =

除哦fgo隻垃圾手機驚之外唔會課其他

好靚

唔課金幾好玩

仲要係早見沙織配音

Me都係

課金 =

遲吓魔神saber準備咗幾多pack？

買膠仲好過

其實我都唔想課金。。。

我係支持佢重制saber線

我準備獻上我嘅心臟

其實動畫入面每個同班同學都有名有姓
只要細睇就可以排晒出來
當年好像真係有人排過

我連買膠都冇錢

真係有?

每次課金都咁諗 咁課個陣就唔會就住就住
想課幾多就幾多！

成日見你post新膠相wo ching

部長 1991-2018

你點知佢...

紗路仔

李醫生成日話冇錢買膠跟住成日post膠相串我。。

你夠去俄國睇金髮蘿蔔串我啦

唔好嘈，你地都係仆街

打和啦

你係最

明明可以做健美先生 但就成日黎動物台恥笑我地

上次仲一拳收我皮

啊曉星期五唔好打我。。

手足自己執生

其實紗路係小妹

律係1991年

又小圈子

講緊個角色

咩game嚟？

佢又柒左

テリアサーガ

岩岩去食飯 有個大陸講普通話嘅女人想要個鮮茄牛肉飯 但就係咁同個收銀講要個 鮮加牛肉飯 但收銀又唔明佢up乜 就問返佢要乜 如是者兩個人玩左成分鐘 之後個收銀先明

我其實係咪應該去幫手

我都有玩
116-5804-991 加我

已訂

加咗，叫トウカ

88lv

乜水？

加咗你

少女前列腺D囡

如果係要講嘅話一定係FNC bb

你叫咩名？

索米都好正

我叫 ふへへ

早排活動肝左一兩日
依家懶 剩係掛下auto刷下覺醒同武器算

個活動仆街嚟

水屬個船長點打都唔出…

得一隻

你無刷首抽咩？

冇刷啊
得兩隻ssr 一隻仲要係事前登錄

我刷咗成日先出一隻貞徳…

我有一個起手多ssr嘅ac
你要唔要？

好似有6隻ssr
計埋事前登錄

起手6隻咁多

唔洗啦不過 等我自己刷下先 橫掂呢排得閒
有隻盜賊蘿莉好似幾可愛

以往聖經譯本出現弟兄字眼較多
所以通常都會用弟兄以方便識別
教會用「弟兄」
黑社會就用「兄弟」
方便舊時差人做野
唔好調轉用 後果不堪切想

試想下
「弟兄 我地斬佢老母仆街含家剷！」
同
「兄弟 又夠鐘奉獻啦」

前者，未斬個勢已經輸哂
後者，本來十一奉獻係善事，用錯字就變左收陀地

回心轉意嘅時候搵我

下季搵唔到想睇嘅番, 得2-3套, 點算

渣架

唯有每個星期睇2集K-ON, 當新番咁睇

等我返屋企數十幾套我打算睇既先

巨人，登山，沙灘排球

諗唔到其他了…

登山 排球 ISLAND⋯我都冇了⋯

巨人必睇

工作細胞好似唔差…
聲優陣容好華麗

登山

阿澄 井口

頂，又拎舊作出拎cap水，今次到虎與龍

你地好花心

巨人睇咗漫畫

必睇

係lor... 唔似me咁專一

一開始個十連係咪唔會有ssr

其實有咩問題

Kon之前都有再出blue-ray，俾想買嘅人買又好，刷吓人氣都好

me 都好專一㗎

試過一開始嗰十連中三隻

Me唔係

一隻都未中過。。

比心機

me too 唔係， 今日先買咗另外一個女女figure

如果聽日想1 pack中會唔會好大想頭。。

比d信心比自己

話說今日係六花bb生日
去睇多次中二病

六花好可愛

富樫樟葉

依隻驚d ssr難中到乜咁

活動都送咗四隻啦
唔貪心99lv嘅話…

冇呀，想話依家業界好似成日都要靠舊作先賺到錢，以前都冇乜聽過會搵d十年前既出黎返炒咁啫

我抽左都幾多ssr 但最高lv得隻木劍突左2次
btw 隻海賊姬我都懶得刷 都唔識趺

業界垃圾 is old news, I can't wait for it to fucking collapse by it's shitty practices and retarded standards

SURPRISE MOTHERFUCKER

舊作嘅話有一定嘅人氣，亦唔需要冒太大嘅風險
而且虎與龍當年好似無BD…依家出返嚟比人收藏又可以賺錢
不過業界明顯咁痿縮緊，當創意全部被用盡嘅時候就到樽頸位，只要突破到嘅話就係一個新時代

我估…

真係未跌過…
不過副船長99lv咗

呢排成日有舊作動畫化
7月又有套魔法律事務所

如果のんのん劇場版香港都上就好啦！！

實上！
唔上嘅我買起個版權係銅鑼灣個大螢幕度播

多謝定你先

好似中咗感冒
D鼻水係咁流
喉嚨好撚痛

出身汗就無事啦

會死

唔係做運動…
着多件衫，瞓一陣

沖個熱水涼

全部做齊晒但係情況一樣

你估你係神仙咩…
起碼瞓一晚啦，仲要保持室內空氣流通

你要yui定ui照顧你

如果yui照顧我我驚屋企會火燭
有梓貓照顧我就夠

要求唔高 我要ui就夠

依加係咪冇人改歌

我一直都有心無力
聽日見完工改

一樣 改咗幾句就停咗

最好有小律煮野我食

改咩歌？

わたしの恋はホッチキス(我的戀愛是釘書機)

一齊改？定自己改完post上黎

兩樣都得

po上嚟睇吓大家有無地方改改佢

我都病左
返工個人on下on下

請假啦

我都想

無睇醫生？

想睇吓改咗嗰幾句

醫生我有中二病
我好唔舒服

上個post有
比少少時間我

無事
你唔係中二病 你只係少少on9

On9仔

睇左醫生了

休息多d

有冇請到假?

痴撚線公司

一個唔小心係工作期間暈下暈下工傷咪

紗路仔早晨

冇左大雞大唯有食大力水手炸雞

我印象中popeye都算好食

著條

都取代唔到bb雞地位

不過都係唔好食咁多呢d 好油

李醫生
你有咩遺言好快d講低
我要你睇唔到聽日嘅太陽

好容易爆瘡…

屯市間大雞大仲未執 尋日先食完bb雞
理得佢爆到成面瘡

九龍人表示好遠

上次只不過係唔理解你打法先會俾你用陰招打敗

今次我已經捉到你路數 我仲有種族優勢
今次係你大獲了

你地上次玩咩嚟

格劍

睇黎套俄蘿c娃娃交唔到去佢手了

你咩種族

啊曉我老死 留手ok。。？

佢要我見唔天日太陽 我當然要全力以赴 先算尊重對手

牙曉你黎得啱喇 我上個月寫ot寫太多 俾人cut左鐘 心情已經唔係幾好

正好有你可以俾我發洩下了

所以到底係玩咩

個post中二病,有陣柒味
走先

係
班人好癡線 退部了

痴線…
我錯，唔好打我…

健美先生你唔係淆青呀

其實我係佢表哥…
如果搞到大家…
我同各位講聲sorry…

收皮啦表哥
唔打鑊佢唔得

乖啦表弟
食藥喇

沒上黎一陣
牙曉你做乜痴左線

我無痴線
我無病
我唔使食藥

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

其實我係工作上遇到少少不愉快嘅經歷

另類發洩吓…

佢已經俾我嚇到傻左

有乜唔開心

工作嘅瑣碎事搞到有d煩…
搞到我諗緊我有無能力勝任依個工作…
明明只係低級員工

WIT…

其實係乜黎

類似尋找問題，解決問題
好似好勁咁可以解決根本問題
其實係無用

你發現到個問題
但係一直都係咁做
其他人又唔覺有問題 得你覺得係問題
咁…會唔會係你問題

需要大量資金去改善嘅
唔得
需要好長遠時間嘅
唔得
想解決一d解決唔到嘅
唔得

總之就係唔得…

呢d咪可持續發展

跨國際具有領導力嘅公司

中！

垃圾

風?

依到啲ching係咪個個中晒沖田了

我中

未？

我中咗六合彩呀呀呀！！

頭獎

$40

派我

我load得好慢
等返到去先抽

食餐勁

K-ON台第一屆全體聚會上線了！

多謝

我個fgo好似壞咗。。

係, 你個FGO冇實裝魔神沖田

連四星炒煩都冇實裝到。。

全部都可以嗌加大

半島自助餐有得加大？

我唔貪心 食譚仔算。。

唔半島都四季啦…

最多食豪啲叫過橋加土匪雞翼。。

未食過譚仔…
最出名係雞翼？

咁星期五就食譚仔

見完工啦

點?

好似請咗

恭喜

利申：仲做緊廢青

如果唔係因為我要打機做廢青我使返工

我都做緊廢青

你未grad咋？

要開始改詞了

係啊 你grad咗 我記得

唔返工咪可以做廢青

要有錢先有資格做

有錢邊個唔想做廢青

對唔住, 我冇錢做緊 我對唔住父母對唔住天下！

咁快D搵工啦

仲洗緊之前返pt賺落個啲
不過就快洗曬

返工見工都係要做狗

想唔想撚下我嗰份?
我入到去填左兩張紙佢就話請咗我
奇鳩怪

賣身契

我唔想撈 想做廢青

中咗六合彩比我都唔做啦

我都唔知

去舊金山

可以移民

做乜咁多人post呢張gif

之前見一個BLOCK一個

駐埃塞俄比亞分行…

唔係香港就得

我而家洗緊scholarship啲錢
再咁落去唔係辦法

咩工黎

國籍不影響血統

PT外判U記倉

有無block濛清

U記

好過做m記

M記有得食學生妹 U記只得八婆墟

你去開邊間m記？
我去見工

屋邨M記一定有學生妹㗎喎

淨係冇block佢

有得睇無得食…

計劃緊 all in 午餐肉搬去北韓住
土皇帝

北韓妹高汁？好似烏克蘭好啲喎

烏克蘭窮得過北韓？

保守估計一鑵午餐肉係北韓夠我玩一個禮拜

連登好多狗公

溝絲打

溝巴打

連登多基佬原來係真

烚薯仔真係好撚正 食左2星期停唔到 又平 做lunch宵夜又得 薯仔

食譜呢

水 薯仔 鹽 烚半個鐘到啦自己搵支野吉入去睇下軟唔軟就知煮好未

食果陣落小小7味粉

搵日撚下先

屌唔記得左講記得刨皮
真係幾正 本身就好鐘意食薯仔

なんでなんだろ

究竟為甚麼了

気になる夜 キミへの

那一夜開始對你在意

この思い 便せんにね
書いてみるよ

將這份心意 試在便條中寫寫看

0:31
もしかして

或許

気まぐれかもしれない

這只是心血來潮

それなのに 枚数だけ

但寫下來的張數

増えてゆくよ

卻不斷只在增加

0:44
好きの確率わりだす計算式

計算式計算出「喜歡你」機會率的方程式

あればいいのに

有這東西話就好了

0:59
キラキラひかる 願い事も

閃爍生輝的願望

グチャグチャへたる 悩み事も

混亂得一團糟的煩惱

そーだホッチキスで とじちゃおー

啊~是了 就用釘書機把它釘作一塊吧

はじまりだけは 軽いノリで

只有最初的時候 輕易釘裝

しらないうちに あつくなって

但轉過頭 已變得厚重起來

もう針がなんだか 通らない

釘書針已好像穿不過去了

ララ☆また

明日那就明天再見吧

1:44
どうしようかな

怎麼辦好呢

読み返すの はずかしい

要反覆閱讀它 太令人害羞了

あれこれと 便せんにね

雖然寫在便條上的 其實只是一些瑣碎事

書いたくせに

1:58
気持ちごと

如果將這份感覺

ゴミ箱行きじゃなんだか

掉進垃圾桶

この胸がせつないから

心裡會覺得難過

持ってようかな所以

還是拿在身邊吧

2:13
今の気持ちをあらわす

將現在的心情表達出來

辞書にもない言葉さがすよ

找尋連字典裡也沒有的生字吧

2:28
ワクワクしちゃう 計画とか

興奮雀躍的計劃

グダグダすぎる 展開とか

與弄得一團糟的進展

ぜんぶホッチキスで とじちゃおー

全部用釘書機給釘在一塊吧

今日のできごと 思い出して

回憶起今天發生過的事

いつも心がキュンとなって

都會心頭一揪

もう針がないから買わなくちゃ

好像沒有釘書針了 要得去買

ララ☆また

明日那就明天再見吧

3:26
キラキラひかる願い事も

閃爍生輝的願望

グチャグチャへたる 悩み事も

混亂得一團糟的煩惱

そーだホッチキスで とじちゃおー

啊~是了 就用釘書機把它釘作一塊吧

はじまりだけは 軽いノリで

只有最初的時候 輕易釘裝

しらないうちに あつくなって

但轉過頭 已變得厚重起來

もう針がなんだか通らない

釘書針已好像穿不過去了

ララ☆また

明日那就明天再見吧

因 為那 件事
在晚上對你的 腦內 徘徊
試從頭到尾_______________
寫在於紙中
諗咗成晚都搞唔掂

今日開始summer exchange了

exchange去日本？

ys

去日本邊度？

頭2句

不 知道 為何
在這空苦晚裏 對你 難忘

好難諗

啱意思唔難 啱音先難

藍絲=自己友=當見唔到

又回帶？

網民「旗木卡卡西」在 LIHKG 討論區發帖

覺得之後每個po都應該要po呢段野

回帶都比人當係寫果個

發帖不足一天，截稿前已贏得 1458（一世唔發）個正評

篇野唔係佢寫㗎咩？上網剩係揾到佢個篇

部se打柴了

起碼你仲有第部機影佢

法官真係大撚曬㗎喎

篇野之前係高登已經有人回帶

而家用返以前部5s

買過部 又特價多截

想等se2

但我好多野都趕唔切backup 而家好唔方便

諗緊好唔好拎去灣仔整

駁電腦con唔connect到
唔得就拎啦

可以用螢幕輸出
今朝趕住出門口 淨係搞左電話簿同部分相

居然有野緊要得過部電話！

紗路仔
我一起身部電話就咁樣 又趕唔切請假 我要9點前請 因為我份工返8點半 但我自己返工返10點 所以遲左起身
好彩之前有段時間兩部iPhone有同步 今朝先冇咁藤雞

SE:唔使再播D重口Gay佬片啦

我周不時都會睇ladyboy嘅cosplay片

真係唔錯

屌你, 金城武後生係自己BLOG講野好撚過癮

佢好正

放假係屋企打機做廢青真係好撚爽

阿根廷世界第一

致會員田井中律 :

春風漸遠，雨季來臨，夏日炎炎，不知你身體抱恙嗎？

聽日係唔係出嚟？

法國

係啊 邊到等好

你想？

寶2…

邊到近你 我放假去邊都得

淨係得李書文同一嚿金膠…

旺角？
係中間無話近邊個

係我寫㗎囉好無 回咩帶

好

我大約5點30左右到埗

我都以為係回帶…

咁就5點半旺角站？

俾啲信心自己 同自己講下1pack一定會中

留返d錢買貞徳仲好…

下年出嘅貞徳好正

我聽日又係長沙灣喎

一齊囉

上次俾你打一身仲唔夠咩

我打算去整電話 所以應該不了

失業真係好Q正

原來呢個先係最初果篇 兩篇都好似

食完野去整電話囉

整緊個陣食都得
去先達放低再過黎都ok嘅
但我介意當那電燈膽

做廢青都係差唔多生活㗎啦

ching sick bo

約定你呀

依到有冇honeyworks fans?

未聽過
有無邊首好介紹？

漁屋?

滿屋

好耐冇食過刺身

我都係
睇到肚餓

福岡

有時間嘅話可以去長崎

首先要有時間

買左

我都係

屌啲後衛唔識踢波

去一去真係要預你一日時間

坐車過去已經要個幾鐘…

世界盃第一場就輸錢

今日先第一場仲有排輸

我有聽honeyworks呀
動畫都有睇,好撚甜

諗住夜晚改詞會有靈感D,點知都係零進度

我連第一句都攝唔到d字落去

你唔係作咗幾句啦咩?
做咩重練？

我skip咗第一句

Post出來睇下幫唔幫到你

嗰幾句野而家喺屋企部電腦 我出咗去

現充

我去同親戚飲茶咋

日嚁日秘密
告白予行練習
初戀繪本
金嚁日早晨

不過honeywork啲歌有劇情，連住睇先最好睇

沙特班友腳軟，睇咗半場就無睇

Btw 原來呢套嘢喺日本九成九嘅觀眾都係女， 我上次去日本排佢哋嗰個shop嗰陣得我自己一個係一個男人去排， 好撚老尷

睇到嬲
下場追沙特對家

之後沙特贏比你睇…

你比特嗰幾條link
我都覺得幾少女漫嘅feel

有幾多非後宮戀愛番係男性向

聖誕之吻！

我越甜越鍾意睇

佢無開後宮㗎

戀愛冒險遊戲一定無啦

嗰種甜睇到"HUEEE"嘅感覺好正

我係會睇到閉氣再會心微笑

今日黎唔到

下次先

Sheiedbdjeisksjddjdksowkwj

淆底…

你認真嘅

θαυμάσιο παιχνίδι και διασκέδαση και εθιστικό παιχνιδιάρικο παιχνίδι νύχτα

又黎

I don't speak vodka blyat

我已經準備好收工
預計可以準時到埗

我啱啱屯門上車

起身 食個飯就睇波

到了

咩出口？

D

嚟緊

D咁多個出口…

綠色柱個到

Πραγματικά?

之前去日本 同FD見到係動漫鋪頭就入咗去
諗住上到頂慢慢行返落黎
點知上上下發現唔對路 9成都係女黎
望真啲最高層係 BL
之後係女cosplay服 女性向果類
之後急急腳走人
以後都係睇咗招牌先入

痴線
呀井勁型仔

搞到我好似gay gay地

話時話，讀書嘅時候真係無人講過成年人嘅世界係咁

細個唔認自己係細路，想即刻做成年人

埃及值得一場和波

諗住出嚟做嘢之後可以無規管限制，中意做咩就做咩
事實係咩都可以做，但咩都做唔到

So9廢到
沙拉好慘

輸緊喎…

你都好似唔係第一日gay gay地

臨尾眼濕濕咁

點解今日唔見妹妹嘅？

唔好搞我細妹

今晚c朗

埃及啲默契好過烏拉圭好多，係可惜球員能力未夠，出埋沙拿應該贏咗

Agger so9廢到
竟然卡雲尼踢得仲好啲

埃及個龍

卡雲尼幾球靚交波 又撞柱又窩利
so9剩係撲人jer jer

無圖你話佢係女人都得啦

部長的確係女人

小律

牙朗登基

分組賽應該冇人入到迪基亞波

LIHKG @ Android

牙朗

勁到癲

每次見到C朗都諗起個銅像
但係最尾個罰球堅正

睇到我扯咗

一個carry

唔搞你妹妹

搞你

牙朗最尾個一球唔止射走咗西班牙兩分
仲射走咗我一百蚊

咁早呀

睇完波仲未訓

…

可唔可以諗吓社畜嘅感受…

星期六。。係我就射佢波

琴日玩hanabi

玩男人

唔係煙花咩…

係男人來的
或者係花火BB

花火

鴎端 正d

個球幫我執左幾舊水

本來我係唔會睇D咁到位嘅番嘅,係之後D人話人物關係寫得超好先走去睇,點知又真係寫得唔錯歌又好聽
96貓同さユリ

之前睇亂步奇譚嘅時候都覺得さユリ唱嘅歌好正
光と闇

我係平行線先識欣賞佢
之前聽それは小さな光のような只係覺得麻麻

各位下個post邊個開

佢首ミカヅキ都好正

全部都好正

All: 不了

話說我琴日都係洗衣街個邊
有諗過好唔好去信和撞你地
不過趕時間就搭鐵走左了

兩邊犯規12碼入球

我得閒啦

點解對開post咁抗拒

唔通真係要搵#台主開

諗唔到topic

world cup?

齊撐法國奪冠

我撐德國

見到個Post都想重溫一次

要多半場啊
買咗和同客勝

睇多幾次啦

以和為貴

美斯

4.5倍

屌你美斯垃圾 我個大波啊！！！

美斯一有波就要一打二

冰島防守太屈機 美斯一過幾都起唔到腳

同牙朗高下立見
廢到

inb4 Ronaldofags

一上腳就比2-3個人迫

唔好想 去重溫

過埋下個星期就冇得再睇hina杏子同瞳神

睇漫畫

好想繼續聽hina把鳩聲

WHO OPEN POST?

我開

998

999

1000